「突發」金正恩下令六十萬人撤離平讓

Kim Jong-Un ‘orders IMMEDIATE EVACUATION of Pyongyang’ as tensions with US escalate
NORTH Korea leader Kim Jong-un has reportedly ordered residents of the country’s capital Pyongyang to leave the city immediately, sparking fears he may be preparing for war.

Reports in Russian newspaper Pravda Report claim more than 600,000 people - around 25 per cent of the city’s population - are being urgently evacuated, as tensions escalate between North Korea and the United States.

According to South Korean media, residents in the kingdom have said goodbye to each other, sparking concerns the tyrannical leader could be about to act after months of nuclear weapon testing.

Foreign reporters have been told to prepare for a “big and important event" on North Korea's biggest national celebration, called ‘Day of the Sun’.

空城計

做乜外媒咁快收到風

讓市民先走 金將軍高尚情操

平壤呀

急不及待想玩玩了

兩個痴線佬鬥拋

自爆?

成8粒鐘前既事都叫突發

全部都係平地, 去得邊

金仔：「起駕！」

保護百姓徹離

佢睇得多赤壁呀

處決曬咪唔洗撤離囉

撤去做人盾

長坂坡

當自己劉備咩

人地就話撒回國，佢D人有咩地方可以撤，全部平地，戰爭一爆發都係攪炒

軍人黎
運去38線

今次真係打

唔make sense
視人命如糞土嘅肥仔金點會叫人民撤離

黎啦屌

成個平壤堡壘化

等啲人民知道金將軍嘅偉大，萬一輸咗，啲人民會記掛佢，然後日日自殺式襲擊幫佢報牛

唔通真係有得打

來港炒樓

話時話香港有無防空系統？
你知啦，痴起上黎捨難取易亂鳩咁射

金仔忍咗咁耐終於要爆啦

可以做佢既人盾, 有需要可以頂一陣

俄報信唔信好

今天我......

另南韓傳媒報道，北韓正準備大規模下鄉計劃，將平壤約260萬人口當中的60萬強制遷至其他地區，將不滿建制、有家庭成員脫北者等的人士驅離平壤，若成事將是平壤歷來最大規模的人口遷移。

排除異己呀

撤去圍住啲導彈 搏你唔敢射佢。

炒車

有,詳情唔講啦
不過炸都全力炸泡菜先啦

金仔愛民如子

企響平壤單手接你粒導彈

金仔邊會咁關心d人民

有無外媒文章？唔係一陣炒上炒

巴打你識唔識睇地圖

係果個區射核彈
如果試射失敗順便清異己

六十萬人衝去南泡 打都唔洗打

同果六十萬人講攻陷南韓有泡菜食，可能成班義士衝過去

記得港督府定政府總部有地道去碼頭著草?

寫港英啲書有講

好多港女係首爾玩

落地下鐵玩2033算啦

想玩難民戰術?

少緊一兩件都好

太陽之力
太陽之子

同game of thrones龍母一樣爆完之後完好無缺企係到

六十萬人行路？

撤去支那

焦土

係大愛嘅表現

金仔feel到美帝d空母衝緊過去 + 燒山燈力全開

撞車

奇美拉蟻

全部新聞都係作文

［行路撚］平壤行去鴨綠江

佢都幾有口 duck

諗下就知冇可能
如果平壤都有1/4人口係不滿政府
其他地區仲有幾多
一早就已經推番左金仔

就係金仔切蛋糕慶祝生日

今次黎真

地下防空洞啦

撤去圍住肥仔金！等你老美唔夠膽射平民

我都係咁估。

首要撤離歡樂組

愈多人咪愈多人盾
金仔有咁好心

金仔真係唔好得個講字

全國處女準備！！撤！！

生忌變死忌

攞哂去整人肉炸彈

屋企有脫北者嗰d唔係一早送曬去揼石仔/處決左 ?

嘩！有嘢睇：

金正恩攜民渡江 李雪主單騎救主…

午餐肉已買

金仔驚 依 600 K 人會脫出去 南韓中國邊境

我有種好心寒嘅感覺 佢會唔會撤果60萬人去核試

60萬處女

有無睇大事件？

個肥仔一定搵異見者做人盾

集中堆人試下粒核可以一次殺幾多人？

之後話係美國炸既

放去首爾

起金皇陵？
全民陪葬

每人一紮自爆貞操帶衝過南韓同鴨綠江

60萬人合唱生日歌

咩話?平壤得260萬人!?

goodest maths

果六十萬人會唔會去左集中營等死

因為要混在其中逃命

推去前線

姑不論北韓唔會得閒打中國啦

但計福建個區大把防空啦
驚乜春會射到香港

金仔

金仔想拍埋紅van 下集姐

金仔應該係北韓史上最痴線既話事人

f f mode
肥金份人唔會死錯人

將D劣民替死鬼搬去(預計會被攻打既地方)
之後真係打既時候，呢班人必死傷無數

到時世界其他地方必強力反彈，合力遣責攻果一方，到時

得三個咁大把

咁肥一望就見到啦
其他嗰 d 營養不良咁款

佢咁嘅樣好難認唔出

全個北韓得佢一個咁肥

唔通肥金識得鍊成腎者之石

笑左

Time~ to say goodbye~

諗起個笑話, 金正恩佔左北韓總肥胖人口嘅100%

可能養左50個替身，等你慢慢捉呢

國家煉成陣

愛鬥大

60萬一定係肉盾 唔洗諗

人體鍊成 ？

突發

平壤的居民全部都係高階級好多，黨的忠實fans，自然要保護。敵對階級全部已經一早被趕哂去農村做農奴了。

有平民係到時，對方炸你都會有d忌諱，依家真係放心哂

。

囡囡~我來喇

歡迎北泡女走難嚟香港

國土鍊成陣
想吞左真理之門

北方泡菜妹
無後期人工添加
一定好白滑